---
author: Bénédicte Lambert
description: un condiment à base de persil simple à préparer
image_url: https://gitlab.com/keronos/infusion/-/raw/master/recettes/media/gremolata.jpg
title: Gremolata (condiment)
licence: CC-by-sa
categories: entrée
niveau: débutant
date: 12/05/2017
nombre: 4 personnes
temps-cuisson: sans
temps-preparation: 10 min
layout: recette
---

## coût

- persil
- ail

## ustensiles

- mixeur ou petit robot

## Ingrédients :

- 1/2 bouquet de persil
- 3 branches de romarin
- 2 petites gousses d'ail
- le zeste d'un citron bio

## Déroulé :

Enlever les tiges de persil les plus épaisses.  
Retirer les tiges du romarin.  
Zester le citron.  
Hacher tous les éléments.

Servir avec des légumes, une soupe, un gratin, des pâtes...
